[An/iOS]Fate/Grand Order[95]種火人放棄挑戰1001

-Fate/Grand Order-

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-

日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-

TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-

1.長期良美

0課廿*****以上

歐盟會長、法老王

慎入慎盲

2.字智波帶土

(開台1符中限定)

3.西田望見

梅林pickup，

多次曬出梅林，

但聲明自己只係想抽積子，

直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬

個個都準備8號 ALL IN CSOR

我好期待睇大家抽

祝人人8號中CSOR

利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

諗唔到標題早知唔搶

Q版

英靈靚相介紹：

究竟可以鞭幾耐

千子村正落pool

比個標題你啦，其實斯卡哈好後生

鞭到2046

有排bin,生放一公佈果下

渣泊里趴

MI~KON

Ching

mikon～～♡

妲己等我黎收拾佢

有禾人可以教小妹中文

仲上連登搏炒

又有靚圖收藏

啦啦啦啦 啦啦啦啦
Welcome to the 渣巴尼趴

巧大壓力

圖from百度 to塩川

C狐圖我得千幾張

師匠圖唔多

淨係條尾都唔只千幾啦

自己畫圖咪得囉

我覺得畫得靚先會收

我D畫功

留名

今年主線
5月出1.5(黑肉)
8月出1.5(蘿)
11出1.5(劍豪7)

活動陸續復刻
Saber Wars
空境
贋作
Fate/Accel Zero Order
羅生門
鬼島
水著

然後?就沒有然後了

神營運

執笠
FGO2

年內AP同extra播放
應該有聯動
HF都有機

第2部好似話年中就出

一大波復刻來襲

想用岸波白野

計劃左係年中
所以佢四月出1.5第二章，五就三，六就要完

期待HF合作

最好快d出新章，可以比我地拎石

屌住鹽川老母先

應該講第2章啦

on9又延期維護

應該有野出

到底b叔幾時改模 講撚左成兩三個月

卡米拉超好用
船長好好味

活動期間咪延

延期先冇wo ching

石呀屌你老母鹽川

拖到月尾出個第2章又拖兩個禮拜 活動?咩活動?

真係神營運

咸川：成班阿榮

印象中25號個咩展會講

未試過玩隻垃圾手機驚悶撚到咁

比我燈下都好

好似唔關事，係上台吹水掛

廣播局好好笑

上台吹水會有情報

有次咪維護突擊囉 冇事既

復刻埋Illya啦 想要小黑

一睇個週任就知無新活動啦

唔想再復
班人乜鳩都唔洗做係到鳩推復刻就un un 腳收錢

萬聖龍娘個陣你好開心wo

same我要新野

26朝早

自己拎左想要既野，開始離地撚啦

瘋狂復刻

佢會話個時係個時 而家係而家

Yes
我興奮到係巴士上面叫左出黎

魔伊先最應該復刻
開ser以黎最高羽毛掉落率，差唔多每場40ap都跌最少1條

我想要牙，蓋咋
毛我好多

冇新野係咪因為啲作家去哂1.5部

唔好再出復刻喇好唔好呀

唔好

但係1.5啲劇情唔算長

我相信經驗值應該好得閒

去左遊戲王

咸川：撚住幾百萬隻阿榮

起馬要復埋illya

1.5肯定一早寫哂啦 依家應該寫緊第2部中段 但係冇理由會冇人寫活動 活動d劇情咁鳩

月姬合作冇人寫都話合理 其他果d是但搵櫻井黎寫都得啦

阿榮說不要

其實合理
菇要寫第二季，1.5係幫佢拖時間
咁其他人忙1.5果陣又真係冇人寫活動

一開始D人屌曬鬼WO
月廚好難服侍

活動期養生 正呀沖田alter

死得好撚慘

嘩我屌你老母咩咸川......
40AP得跌兩舊茶碗?

我已為我掉三舊已經算慘，原來低處未算低

仲以為會今星期出2017 本能寺

日日都放假唔洗做既公司

櫻井可能較熟手遊 所以交一般垃圾手遊貨色劇本
點知慘遭東出同奈須出賣 兩個爆氣超晒字數黎寫
奈須仲有權加cg加cut in 點同佢鬥

成個活動好悶
唔抽沖田真係無野做

聽講要active user過晒第一部先開新活動

你悶到課金 ？

不用分得那麼細 大家都有課金

點定ACTIVE USER
學PAD咁1個月上1次既叫ACTIVE USER

呢到啲人一悶就課金

抽腳

用緊靈一和服

而家都未過第一部個d叫乜active user

[找錯處] 靈一已經換左衫 未靈基先係和服

抽唔撚到呀
拉2又衰左
小恩又衰左
沖田都衰埋

梳

咁係你課得唔夠哦

佢舊劍少少就中左
而家上黎叫春
唔知做咩

咁你當我8pack幾1隻5星呻下囉
叫下春姐大佬

惡

我都10PACK 無黑狗 舊劍都無隻

睇黎大家共識係唔理幾多PACK
只要有中五星就得

8～10pack一隻好正常

沖田和服對鞋真係好正

當我地玩家狗咁撚 唉

汪汪

1400石得一隻5星係絕對唔正常

識貨 成套都正

抽唔中一隻仲分散投資？

算啦
正常既
中左5星就唔叫得春

一係就唔好抽 一係就抽到中

我話要南丁 就係南丁

等睇罵戰 花生花生

黎一打花生，唔該

常識嚟

なんでそんなに慣れてんだよっ！

大家都係阿榮

果幾日現充嘛
日頭抽完2pack拉2無就收左手
夜晚出完街已經11點又allin下小恩4pack幾
又無
之後星期六出左成日街
今日又無野做抽左2pack幾沖田
想要張r姐裝又無

我錯

雖然我用開靈基1個模組,因為個格肋底太有吸引力

為什麼你會這麼熟練啊

無野做就抽2pack
多謝課長令我有fatego玩

星爆氣流斬

上年突爆r姐

今年再突爆多一張

代表乜

分散投資預左炒曬架啦
直接skip轟爆個pool

代表你做大腿，肝素材食少d果

適用於武藏

武藏

真係好仆街

聽到有人講腋下

一係唔抽 一係抽到有
我話抽南丁 係沖田pool都係要抽

不了

冇武藏呀呀呀呀

著埋哂啲咁羞恥既衫

唔錯

卡米拉正啲

打個J先

本能寺D關出曬未

其他驚十pack先得一隻就唔正常
FGO就好撚正常啦

agger

駁唔撚到呀

右下隻尼祿bb
我記段片隻桜好慘
紅A做サンタム呢個梗都係果條片最先

悶

尼祿世界第一

買左隻MBAACC唔識玩

春

格驚唔浸一個月點上手

唔係同ps2一樣咩

用交叉博士一手掣玩完全睇唔明啲掣點撳

屌EA

不過steam賣幾錢
fgo冇新活動好悶，買黎玩都好

150蚊

148HKD

放工返去屌屌佢先

不過好似得英文版

好似係日文同英文

有日文得啦

有咩steam驚好玩

Csgo

買PC版nier 再爆多次

呢排出既:
Hollow Knight

私心推薦:
Dark Souls

rich

俾教主帶壞

不過我自己鍾意玩Fate/Unlimited Code多D
畫質靚D有少少3D動畫連技都易;雖然平衡係差左D

同Nobu & 小松未可子玩左兩場
被厭棄

本體係首OP

平衡做得差先好

仲有中二至寶UBW完整詠唱

psp果隻？

psp版冇op
不過當年一隻game先開一個模 賣lily呃錢
今日fgo已經師匠 黑傻禮服 酒吞 黑貞...

don`t starve
文明6

don't starve 一多好玩啲

I am the bone of my sword!!!!!!!!!

冇人同我玩

人多一流
自己都唔錯既

梗係PS2啦奇禮清
有樣野叫PCSX2嫁

Unlimited Lost Works
無 限 失 業 不 可 避

有Ps4買horizon啦

fuc 最大問題係psp 版玩得無咁爽
d 連技改都無改過就由ps2 照搬, 但畫面比例改左
搞到ai 成日都連唔到技

細佬偷偷地拎左張信用卡去課金...依家話要報警

好靚

好想fsf閃閃同小恩永遠一齊
夫夫屌打聖杯戰爭呀

8MB上網

神父

細佬都識開ac

維護預定時間無寫

睇錯 仲有以為聽日

叫你細佬賠左錢未

訓左無睇,聽日有咩新野

登入日數多左

hi，神父

咪mon post喇，好快d玩

要玩都改名玩啦

我玩MBAACC冇人聲

神父曲線宣傳fgo
btw 識hi like 未

笑死我

咁神奇
我冇問題

有live

等睇咸片又贏

又爆咗粒果

要上komica都係用翻電腦上算

再次感謝船長

得BGM,冇左VOICE

笑咩

又撚月豬

3月26日(日) 10:50～11:40 GREENステージにて、Fate作品の最新情報を発表するステージイベント「Fate Project 2017」が開催されます。
イベントには、島﨑信長さん、川澄綾子さん、らが出演予定です。
「Fate/Grand Order」に関するトークや、最新情報発表も行われます。

3月26日(日) 10:50～11:40 GREENステージにて、Fate作品の最新情報を発表するステージイベント「Fate Project 2017」が開催されます。
イベントには、島﨑信長さん、川澄綾子さん、らが出演予定です。
「Fate/Grand Order」に関するトークや、最新情報発表も行われます。

【3/21(火) 20:00追記】
「Fate Project 2017」スペシャルステージにつきまして、ニコニコ生放送にて生中継いたします。詳しくは下記番組ページをご確認ください。

■「Fate Project 2017」スペシャルステージ 生中継 ニコニコ生放送番組ページ:

左上學妹

GUDA袋

2017年月曆

個時間考緊mid term
等包膠

想買個人類惡袋收藏

想要個gd子包包啵
點買

飛去日本

出現負皮

飛去日本屌鹽川

係日本但都係買唔到

個日係大阪 dllm

梶田教竟然真係有用，變更黃金率既存在，感謝mafia

算咩姐
我見得多啦

前一日坐新幹線咪得

你望下白貓就知足啦

２５，２６都有

新幹線咁快
輕鬆啦

NOBU你

搵日我搶1001

你預咗架啦

56k學人搶!?

到時1002又會多樣野比人笑

都係覺得會有新關 一場掉100幾個蜘蛛炸彈

不過我要大把爛鐵 打定先

GUDA子袋同NOBA威化餅都限1,唔比人幫手買

3月25,26
會場係邊

搵下機票先

也許是同類相斥 才會討厭這個人吧
我和那個男人根本是同類

神父一齊搶1001

你永遠不會成功

咸濕狐BB

呢到好多番薯成日笑鳩我

同人一齊去 唔搞咁多野

邊方面係同類？
上網plan？

非洲網速 黑人

黑人真係抵比人笑

連神父都厭棄黑人，仲可以搵邊個做隊友

隻左手

搵Nobu

色慾大妖怪係咁

Yet, those hands will never hold anything

NOBU

我用Jack 片死左好多隻 Nobu

神父幾時變左叻架

Nobu

利申：今日去左打肥冇落手打Nobu

無論點樣 打分個關起馬片死9隻

我仁慈d拎酒毒暈再殺

前幾日經過本能寺....

兩日前叫我老婆瘋狂唱歌
開左船長關就叫佢buff Jack 子片死佢

一刀痛痛快快咪算 係要死前玩耳朵折磨

一車車nobu...

有好多隻流眼淚...

佢地知自己就快NOBA...

Nobu係有靈性...

自己冇殺職，又冇大腿殺職掛禮裝
每場打得好辛苦

送分俾人...

冇啲咁嘅事

請大家手起刀落...

我明明掛左

但我冇加你

屌你老母你老婆唱歌好撚難聽

啱

誇張到咁

唔記得EVENT果陣你比佢捉左去聽歌聽到暈左啦?

小心教主捉哂你地去聽歌

叫你老婆收聲啦

出左碟未

其實教豬都幾偉大

沉魚落雁

突然好排住龍珠

東出祐一郎‏ @Higashide_Yu 2小時2 小時前

「祖父が月姫のアルクェイドこそ至高にして最強といって憚らなくて、孫のビースト最強厨と対立して困ってます」（設定考察相談）

要睇公主係咩狀態 UO果陣一定無可能廢過BEAST

公主有蓋亞加成遇強越強

公主

第一次覺得土狼講野岩聽

幫土狼都唔幫me

反映咗你老婆唱歌真係唔掂

認真唱個陣都ok既

抽唔到沖田

呢啲咪識野

一符大爆死？

又夠鐘黎一車nobu

忍痛殺死

教主人呢

咩

好想喊呀

好想睇你喊

你冥界住定係尼托

我下定決心要將沖田寶具二

咁樣質疑人

我老婆唱歌難聽我都咁愛佢
P.S.耳膜已穿

我諗起果首聖誕歌

用張符只係換黎一碟麻婆豆腐
神父收野啦！

比大家我老婆既歌

卡池正常發揮點嫁要「 」

玩左幾日依隻game唔係幾慣

課五千抽佢老母

勸你唔好再玩過去,一旦你選擇課金,你會永不超身

可能人地有車有樓

已經唔係錢既問題
係毒癮黎

有車有樓都要有10萬現金

成日講到中唔到五星好唔正常咁

咁隻驚先正常運作緊

YES
我成日都唔正常

ME2

悶到課金，投機覺得開心興奮

想執都難

好軟

點解有啲無課狗永遠死好命,想要邊隻出邊隻,然後曬鳩人

隻驚初初開個時糞到咁月豬都撐得起
點執

最後一日舊劍，好唔好訓身

想要就有

瞓!

比我就課到中

下次up又唔知等到幾時 allin啦

有愛咪ALL IN

最近幾日冇

終於出到喇，仲要第一張

恭喜
然後呢?
等仔定沖田

點解反而付出左既同收獲唔成正比
冇付出反而有收獲
公平咩?

你第一日先知呢個道理咩

露gap痕bam

我唔鐘意女
終於齊曬男圓桌

啱啱比個仆街仔曬完,叫春姐

對唔住囉

極度憤怒!

淨係課福袋
有付出有收穫

啱!
但係冇最深愛既女人係入面

對唔服從我既女人，我冇興趣

傲嬌姐

呀清簡直係男人既典範
點解我唔可以好似你咁

侯賽恩

3/21 ランキング7.5帯を細分化
・宮本武蔵を7.8
・沖田総司を7.6
・オリオンを7.6→7.4変更
・玉藻の前〔槍〕7.6
・ドレイクを7.6
・新宿のアーチャーを7.4
・玉藻の前〔術〕を7.4
・ナイチンゲールを7.4

引戰

辣殺網唔好睇

今晚興奮到訓唔著

呢個垃圾網關我撚事咩

你要知好多人J分

高汁

心邪

唔服從既女人先有征服感

依家海鮮網有岩細分

合照

過幾日買呢隻cd先

復刻夠未啊屌你老母

未呀

今日翻到屋企 已經見到老豆鬼曬咁嘈..
話張信用卡點解冇啦啦要找多5000$
之後細佬認左係佢拎左去課d手機game

依家老豆激到話要報警...
話想比細佬一個教訓同順便睇下可唔可以搵翻隻game退錢...
我細佬玩果隻好似叫咩唔知fate唔知乜
我一睇全部日文黎..
今次大撚鑊好似係日文運營...咁咪冇仇報
依家老豆係咁話細佬係賊要拉佢去坐監
點拆啊

都係龍娘果張正

又鞭

塊布下面係咪好似呢條片隻波士咁...

waifu bartending

咁多人突爆R姐掛殺職唔掛沖田

D人掛比人刷騎關掛

打騎職要用

因為騎職關跌最多平蜘蛛掛?

舊劍你係未限黎

沖田等槍出先換

心臟關肯出黎未
利申 10 20ap刷到悶

頭髮放左落黎好鬼正

有冇啲多人連線嘅驚推介

識得跟新關轉禮裝擺法, 直頭要表揚啦
好多人擺得好求其

呢樣真，明明fd list有唔少人有五星禮裝
但唔會跟關轉去比岩用既職

sor lo

點都將看板娘放係all 到

好鍾意呢個悶騷女

學妹黎我屋企煮飯，求食用攻略

有pt加成
我咩關都一定將pt效能最大化

根本實爆分，打得舒服啲好過

呢類短髮四眼真係好撚柒正好撚想屌

仆街啦你

盾妹係用黎錫

錯
點都要俾老婆擔大旗

鹽濕神父,整係諗到色情

刷哂free quest啲石睇下寶唔寶二到沖田先

2隻蘭斯NP突然滿左

反正有兩張看板娘

我依家先43w

係啦係啦知你歐啦

快啲走 你冇書文咁勁嘅八極拳實死撚硬

頭先蘭仔走黎問我
有冇見過神父

阿隱好惡

hi

無課惡過狗

同意

唔驚 我幫你搞點

掂

屌你老母

新手留名

點解身為神父可以咁鹽濕

Ok

發現原來放隻劍籣落去就可以carry全隊,我D英靈仲有咩存在意義

吸收呢d能量可以令自己發覺自己就是在活著

貼BOX SEE SEE

劍蘭不嬲都勁到仆街 係個樣

同mk仔自殘啲句子一樣

比返個頭盔佢好嗎

都唔知邊條仆街同佢剪左頭髮

屎忽痕 點算好

課金

紫色老太婆同粉紅婊子 不了

nobu婊

痴線佬

old news is so

我都差唔多分 次次都揀沖田
反正又未爆果打 得個幾場又唔會話難打好多
今次又唔洗換禮裝同骷髏頭

me毒撚淨係自己同自己玩
path of exile, wakfu個啲啱唔啱

買部ps4會唔會多啲單機大作

Noba

開ser玩到依家得B叔有絆10
第二高已經係得絆8既Mk妹同女法老

我第一隻係過勞死

課左就包中, 係咩心態
咁賭場唔洗做生意啦

讀心晶片黎
可能你一心想抽農具就會出沖田俾你

一心想抽農具時就真係會出3星農具

技術上黎講佢冇出錯

睇黎係經驗之談

我師父係賭……………………神，我師兄係賭………………俠

去友情抽三星 無5星裝

我都成日諗住抽唔到5星人抽到農具都好啊
結果出埋曬啲唔係農具嘅裝

早

殺職唔放R姐禮都算
放其他農具係咩心態

有D仲放緊情人節個D

個個有看板娘咩

又屈

張二傻掛其他好過啦

老實講課金個一刻你就已經輸左 就算中都係
真係衰撚過賭錢

婊子右腳

差唔多
賭錢贏左都係攞去賭
太沉迷都係死

點解要quote

其他人唔知你會扑佢地

改左名？

好正

唔想知
Block 左就係唔想睇
當做下好心放置play okay ?

你講升力架個位？

又quote邊個就block埋 完全唔識佢

撚知你block邊個咩

都仲係想到子安把聲

黑長直

知佢block邊個，但好似改左名，依家唔知邊個

dklm light 邊撚到light
每日用哂自然體 都仲差2780粒平蜘蛛 700粒茄子 茶碗未打過

仲有4個鐘
請把握機會 接走舊劍天草

舊劍不了

天草一早有了

男人只係對拉二有性趣

拉2: 哈哈哈哈哈

廢營運

中二王

法國依家想要bitch

一路都想要

下次保底抽rider

妹夫?
btw新年福袋抽狂出大公
早知就抽騎

早知?早知我玩都唔撚玩 依家我買撚到樓

收到風
今日突襲出沖田alter同noba pickup pool

獵殺遊戲 毀我人生

求包養

id:413572103

有無弓職掛黎張禮裝既幫幫我黎個新手，打到就黎嘔，煩過情人節朱古力幾倍有突，而朋友list無人掛

冇曬石 不了

你不是還有信用卡嗎?

到底你是咪搵我課架

Master,岩岩加左
但我禮裝冇突

做咩冇啦啦想要
新年個褔袋想抽Dio但歪左

再買真係要拎腎嚟換

可以加左你ig先

分期貸款

你仲有另一個腎用

比EMAIL我
我無IG

想講tg
打錯sor
Hkgdpsister@gmail.com

引左戰未
如果未 就點火
好耐冇睇 山翁7.0

比左你

辣殺網都引到戰

原來10頁前已經貼完 自膠

自己去巴哈睇
個分理都唔想理

sor
求唔好quote

禾引吾到牙

雲格大清洗！賣奧斯爾+山齊士 今夏重建阿仙奴
無歐聯打,賣曬堆勁人,留垃圾

人地訓練緊球員炸

真係有pick up先算

緊係啦
球員堆黃金期比佢條廢佬浪費曬
雲加HO BALL

升左lv 一個位

992,848,544

ELE added

†悔い改めて† 已申請

有兩隻四星尼祿

係wo 點解我唔放兩隻阿福

武藏低過臭雞真係忍唔住笑

垃圾網

尼祿教歡迎你

花都可以打符佬

你就好

你唔好成日虐待你D院友就可以啦

thx

原來一早加左你
仲打算DEL人TIM

怪我囉？

一個位add左最先留名果位巴打先 另外幾位唔好意思

都唔係院友黎嘅，博愛撚

Ching咩名 羅馬就是好

呢到仲有冇100LV 尼祿大腿比我加好友

蘭

日日都咁多J圖
點忍啊

得90
抽左12pack到冇嫁王 只好餵到90呃自己抽到

有7.8仲高過沖田
仲想點

留id 陣間加你
用住我果隻寶2先

944 424 614

仲有人信呢個網
有時真係忍唔住笑.gif

加左
小弟無咩野用請見諒

靠個網放風
金時一出就9分 搞到成年冇強化過
天草同征服王俾人笑左半年 就有寶具解放/np率調整
仲唔快d推低個分

每次有人討論分數

伊莉雅準備毀滅宇宙

仲有無位？
大家都係香港嘅羅馬市民

又係呢個meme

我影之國

一去不返，不了

但係唔反對羅馬係好文明

好似12月頭嗰時仲係7.5分
等多3個月

留個id先
今晚升132 加你

我隻寶五白貞等了年半了

之前加咗
「蘭」啊嗎？

教主我覺得你要檢討下收教徒標準

係
清咩名，驚之後del錯人

ルカデス＠不運続き

真誠=all

繼續等
白貞之前停左係7分區好耐
跟住天草強化 出梅林 先一直插水
垃圾網

用鐘意既低分角贏高難度 成功感都高d 當然係低分好
見到舊劍得6.0超happy

我默默地支持你既

fd list都係得一個nobu同好

白貞除左無敵回轉率之外

乜撚都輸，冇計

xa點都急需過伊莉雅啦

全game最多血囉
無敵完停一野呢下先死

伊莉雅都響低位好耐 xa就一開始已經係

收個博愛之餘仲要升叻架先嘅做院友
不如孤身走我路好過

咁又真係慘d既

其實要救白貞好簡單 主動俾個嘲諷效果

升其他教主都可能冇咁嬲，升力架就 ..

神明裁決改低cd/成功後定身3回合
寶具解放唔麻痺 補血量好似7章梅林咁1+3n

升隻比全村人恥笑嘅柒頭先，唔嬲就假

你講嘅野同班巴哈仔一樣無知
奶光係呢個垃圾榜都高分啦，咪又係蘑菇私人twitter透露左3幕間會有2個係強化

如果做到坦加吸傷，回血角就已經好掂
以前就話無敵屈機要加副作用，而家有無敵貫穿根本就唔應該再有副作用，人地梅林一招技等於我寶具，公平咩

情弱求來源
只係搵到2個月前裏垢被刪嘅記事

搵到了 THX
ライコゥさんはギルと同レベルのぶっ壊れ強キャラ。
宝具２であればもうなんつーか他のバーサーカーさんが泣き出すほどの強さ。
そしてあの強さでまだスキル強化と宝具強化を残しているんだ……

不過想問下 有衝突咩

合理猜測 賴光強化任 年內出唔出到都成問題啦
反而我敢講 榜上低分角強化任一定出得快過高分角
最多我拎1PACK出黎賭

出番奶光俾人抽先算啦
不過好似奶光之後先一抽4變3

除左孔明有邊隻真係強化過
你扲定1pack出黎都得

寶具解放 技能強化 模組修改影響hitl大9 我覺得都算嘅
征服王寶具解放完 同時暗地裡將np獲得率上調到一般水平
有幾出奇

媽媽真係好大力

我意思係海鮮網個分根本就同強化無關係
宜家係不論強弱，所有幕間都比營運扣起晒
營運要數據洗撚睇呢個垃圾榜，自己開返d log出黎都見到d角色使用率，準過個榜多多聲
搞返清楚，係因為隻角勁而多人用+榜比高分，而唔係因為榜高分所以先多人用
BTW 你係咪以前CC PO果個4季

栗山巴想問下你課非洲石係唔係買visa gift card俾一泄巴就得
美金visa 1pack幾錢

佢自己課架

最底個句 回句係先

因為據你個講法
可唔可以推論出營運會睇數據黎開強化任?

如果係 就好有問題
因為貞德去到第4章已經冇人用 要強化都應該輪到佢先
反而征服王 天草 打尖出寶解
叫人好難唔將兩件事拉埋一齊講

奶光出完寶具d星星真係好撚正

我想追寶2呀

果幾隻字我DEL左先
我就用debit card課
1pack 44-45usd左右

咪話想佢出
我狂五星得南丁，保底果陣中

課返幾pack解悶先

白貞個問題係直頭同個環境脫節，本身唔係打手，技能組+寶具要救已經唔係淨低2個幕間可以搞得掂，成隻角嘅方向性要調整過，或者孔明級嘅大改
BTW你咁賭都幾搏喎，是但一隻海鮮榜高分有強化幕間就

一pack買個強化任 抵到爛

話時話 白貞幾時改呀🤔

奈須條仆街話真名看破特色黎

奈須都唔識改白貞

屌沖田真係好細力

啟示

不要再說了

有腳奶 10分

想問換禮裝嗰到跟鴨米咁換金閃&小恩同阿歷山大&老師係唔係冇死？

Gay

成個list唔係剩係得男人咩

可以揀阿福

咁我都有小恩
阿福嗰張太妖豔唔岩我

咪又係男

照咁換啦
一陣過咗時就講咩都冇用

孔明果張垃圾黎架wo

Ok 咁轉邊張？
南亞兄弟？

睇你有咩裝啦
因為活動50np好多都勁過50np+集星
張孔明唔太吸引

我正月開始 基本上都係得活動禮裝
起始加NP得情人同突唔爆既正月禮裝

收到風 nobu抽舊劍pool中咗孔明

我抽梅林pool中左jack

安慰下朋友啦

咁你都係拎孔明算
其他幾張 突爆都唔吸引
印度兄弟得3回合 比較適合俾老手疊傷

唔該哂

定期メンテナンス延期のお知らせ

ご利用いただきありがとうございます。
「Fate/Grand Order」運営チームです。

毎週水曜日に実施しております定期メンテナンスにつきまして、現在、期間限定イベント「復刻:ぐだぐだ本能寺 ライト版」が開催中であることを考慮し、実施を延期することといたしました。
次回定期メンテナンスの実施予定は以下となります。

■日時
2017年3月29日(水) 15:00～(予定)
※メンテナンスの終了予定時間は前後することがございます。

ご利用のお客様には、ご迷惑をおかけいたしますことをお詫び申し上げます

驚死人唔知 官推再貼多次
一堆人衝入去放火

29號咪又係EVENT期間

係未姐係會有突襲pool

上次延就出舊劍

就算有新情報 都會預留AnimeJapan 2017(25.26號)發佈嘅事
今日去到星期五都冇新野

似啦 女帝要出了

垃圾營運
當月廚撚狗咁撚
利申狗

燈死啦

阿榮，手手

阿榮一開始不吃 之後吃得很香

繼續清體熄驚, 垃圾drop rate

課定10pack解悶

老婆

j 你就j 啦

低能 比左40%攻佢紅卡頭打唔到隻as nobu

姐係幾多血

沖田都算細力咩

疊3招爆傷 紅卡打非克職都打到10萬

唔算啊 上萬三攻ge劍 兩張紅卡 鳩upper

打得8千 唔知做乜

NOBA

Nobu同黑人兩個真係好撚基

做乜春嘢燒埋我

幾時出新pool

冇著

梳 唔想得幫佢著返

想知點基法

Nobu 中咩土狼第一時間公佈
連抽咩pool 都知埋

啱啱鹽川打比我話想1.5章完左送福爾摩斯
問大家點睇

我屌沖田大大力

咁你嘅主診醫生又點睇

佢話我輕度弱智

唔好抱咁大期望啦

福爾摩斯(3星)

其實我就係福爾摩斯

老頭五星 咁佢應該至少四星掛

大佬呀 你唔好咁痴線啦.jpg

咪撚嘈啦傻閪

女華生

收聲啦華生

我老死佢同魔彈射手合左體先咁勁咋

我唔係癡線 我係輕度虛弱智

出咗個阿伯 唔差在出埋阿婆啦

條盲腸黑嘅

絕對唔輕度 換醫生啦

我醫生係我自己點換

搵力架幫你

華生佢唔掂的

Medic!

華生自己都弱智啦 點幫

無突襲
繼續沖田alter

點樣呀莫里亞蒂,成日攻擊我同我啲手足

啊婆而家咪有兩個

個活動唔似龍娘萬聖lite可以一星期farm哂接著出新活動
咁下星期先出突襲+新活動都唔出奇

輕量版唔輕量

淨計csor就已經兩隻

根本咩都沒改 好意思叫輕量

LIGHT

乜都唔洗&唔好講
我屌晒你地果份

酒吞啲NP率

邊到黎個咁撚黑嘅華生

佢比莫里亞蒂用陰謀整到黑左

ok正常
見過切嗣同阿塔後什麼也不怕

csor

Csor副計都唔啊婆啦
係年記老咗啲姐

年紀呢啲野好閒既姐

識食緊係食蘿莉啦

你地成日都話要CSOR
真係諗番起果個歌詞"少女我唔鋤愛阿"

阿塔多左招技都係救唔到

唔識野
csor我屌 你地88

我狗哥廚 講csor老好合理
我希望可透過俾老太婆追殺練出矢避加護

我淨係要沖田就夠

都話左收嗲，我屌晒你地果份

驚咩

講csor壞話

因住東馬屌曬你地呀

狂蘭

聽講Csor下面已經係黑色...

係 對絲黑色

我仲諗住自己接自己

Csor係

我可以話你地知條底都係

蘿莉又後生 副body又正

想問下換個張5星禮裝, 係要跌一張先夠5張?

Yes

csor係咪老肛湖

點定義先

法國呢到啲人成日攻擊紫色既野,真係唔要得

agree

個閪臭的

係,琴晚佢迫我奶

我想block埋你

華生佢其實都幾風趣呀

利申:絲
廢事比人扑

Master同Master之間既戰鬥,先係真正既戰鬥!

黑人笑話真係唔識欣賞

佢講號野唔係笑話
反而佢...

其實華生佢把口雖然爛啲,其實佢內心好纖細

都係果句，我屌晒咁多果份啦
最多唔訓食住飯咁屌

Alter左好似內心都黑埋啵Ching

佢自己個角色玩撚完 咪想拖曬全世界落水

下次講到隻千子村正個基四都變黑嫁啦

你老婆食好鬼多頁 邊忽變比佢

問童謠拎

刷啦

活動期間費事走去刷其他嘢

PvP,不了

毒撚為何要互相傷害

我日日都偷睇人地部手機睇下佢係咪master,然後偷襲佢黎取得聖杯戰爭既勝利
冇從者幫手既master簡直係不堪一擊,你地班潺仔只可以比我一拳一件

星之開拓者，BOOM

係你集到NP之前,已經比我一拳打暈
你可以點?個腦最後都係暈左,跟住死左
就算你開到寶具,都唔夠我啲肌肉快

已經有個巴打悶到痴左線

咁熟口熟面嘅，果兩句野

鹽川罪大滔天,使月廚怨聲載道

話叻架係華生果下已經知

豬叫邊會有人理

我啲肌肉簡直係完美

肌肉爆棚的我
可能會在fgo上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

有2位求長玩朋友
776,028,943 貓の眼

你又唔係李書文
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

癲左一個

呢個社會唔容許持槍
所以我先練gay肉
就算你有槍
你都唔夠我d gay肉快

做乜野

仆街我比隻海豹曬到我杯場末灶左冗姐銀千炵炭少十

呢篇文真係玩幾多次都咁好笑

痴晒線

悶到課金之後多左個悶到癲埋

佢痴撚左線.jpg

唔好咁屈，用刺穿死棘之槍，算啦！

邊個同你玩
你加埋龍娘都唔夠我啲gay肉抽

DATA更新左啲咩

lihkg mikakobb added

手下留情

你sure?

我戴鐵拳
打爆你條J

Zeta added

舊劍88

啲gay肉已經生到去耳仔

戶愚呂

我係你世界之外
你可以點?
就算人肌肉幾發達 同英靈相比 跑又唔夠快 冇寶具冇技能又唔夠數值
結果點解宜家咁少人類登上英靈之座
點解宜家有咁多魔術師 要召喚英靈幫手 唔係英靈司人？
只因為...英靈，係用腦的。

部分角色進行攻擊時圖像沒有正常顯示
-莫里亞蒂

部分敵人圖像沒有正常顯示
-四種錢門

可唔可以修正左果兩件先

自膠

英靈同召喚英靈既人都會比我一拳打暈
佢地可以點?
個腦最後都係暈左 跟住noba

當我沖田寶具二既時候我就會被修正

don't mind
純粹悶到搵野譯

好打唔一定有肌。
你去定唔去？
有無館？
黎個注，打八極拳。
輸左1pack聖晶石

好多痴線佬

有得打一定去
如果師兄你要打八極拳 留石搵南丁好d
我玩令口山的 唔知師兄捱唔捱得住
MyRoom打
比ID約時間

活動太西 搞到一班痴線佬

本田翼 added

遊戲本身無錯，錯嘅係營運
持住自己有靚IP就亂鳩咁黎

腿

無論你既肌肉幾強都好
喺呢個社會上
缺乏魔力
都只係垃圾一條
就算唔用GAE BOLG
寶石魔術都可以令到你 byebye
無謂再show你既"肌肉"啦
返去練好個魔術回路再串下人

10個位求add

係咁打錯

Abysss added

sanyok added

我個回路大你 ...
你個回路幾勁都冇用 我一拳過
想唔想試?

友情pool更新就要down data

Master,已加

仲繼續接緊

冇得接了

悶到想寫返本香港聖杯戰爭既偽書
大家有無咩心水角色要出場

689

諗起之前香港版F/Z CM

848 沖田added

高皓正做神父

主角諗住係
烏魯克神妓教識小恩人性之後
無返到神界 去左香港生兒育女
主角就係神妓既後代 一個倒退緊既魔術世家 終於出左個有極高魔術天份同極大量魔術回路既少女 但因為天資太高所以天生盲眼 樣就係同神妓一樣=黑髮版小恩

ok
日本教會走狗言峰皓正

林早洩做master ok?

周街射魔力

大圖

6610梅added

Wu cfu 應該勁過李書文

Del左幾個連漫畫禮裝都冇掛嘅

呢個好
未來英靈胡c fu

一副想找guda子幹的表情...

冇突都冇人用 掛黎托柒 仲要哂時間換裝 痴線

唔想留啲正係登入拎石嘅頂住個位

848沖田added

我都冇掛漫畫裝
會唔會比人Del

Added

掛黎冇人用
淨掛三種加成算

當你唔抽野,連免費拎到既活動裝都唔掛,有心玩極都有限...

dark字頭加咗

gfable

打每日分關個時會搵漫畫裝沖田用

呢個真
冇沖田既掛乜春漫畫裝 都冇人會用

我隻信冇人用都照掛

掙扎

邊個叫mamaba

人人標準唔同
今次效率低再加營運近排成日發功
我而家都係見有ONLINE就算

992273096
招朋友,有幾個位

赤備隊added

黃大仙caster，關公lancer

ACCEPT, 我D野廢廢地

黃金寶rider

其實我del果啲係3星送嘅都冇掛

仙人連蘑菇都話太勁
應該要降格先玩到黃大仙

關公可以考慮
但本身想主角係rider/lancer陣營
關公未必岩

冇人用架啦

caster金庸

caster妲己-傾國mode版玉藻前點睇

assassin 游念慈(賽鳳凰)

獎門人 尺子

后羿Archer....

想睇呂布lancer/Archer多d

berserker 何金銀(外賣仔)
寶具:無敵風火輪

【カルデア広報局より】
EDテーマ『Eternity Blue』が本日より配信開始！

『1st Episode MEMORIAL BOOK』は総勢60名以上の寄稿を収録！AnimeJapan2017で販売後、全国アニメイト・ゲーマーズ店頭での販売、アニプレックスプラスでの通販を実施予定です。詳細はまた決定次第お知らせします

感覺上用多啲有香港特登既人物好啲
中國人物應該唔少中國人作過

徐步高做b職

archer 梁國雄
寶具：議員不入獄於徙手

但會唔會太惡攪feel
香港人們1/2個夠啦
7騎比例
2個中國3個西方2個香港好似唔錯

張保仔rider點睇

都唔錯
反英雄

9龍皇帝都ok

有興趣
降靈家燕姐?

我講下笑姐
高皆精神病院召喚火雲邪神

認真諗到既有:九龍寨城相關人物,文天祥,添馬艦相關人物,杯渡禪師,

認真？我仲以為講笑

做乜撚

悶到癲

認真架
真係寫

東方不敗 B職 肯撚定5星

as啦
B職求其搵件大英雄好D

相信降格係你身上係最合適

用攻殼機動部隊BD做聖遺物係香港舊區畫出召喚陣,出黎啦英靈草薙素子!

啱,天下武功,不堅不破,唯快不破
就算你枝槍幾快都唔夠我既肌肉快

我係大家食J召喚出archer金鎗人
今次聖杯戰爭我必勝!!

火雲邪神既智商 加埋清你既肌肉 勁啊！

痴撚晒線

認真嘅話，李小龍？

多謝呀清你既讚賞
我跟過成龍學左幾年功夫就算火雲邪神唔降格落我到,我都可以對班英靈一拳一件

咁係咪要搵從天而降嘅掌法做你對手

成龍唔係 法職黎咩
魔髮

寶具霸王洗髮液

從天而降嘅掌法講緊係抽贏火雲邪神only
仲未計呢位清天性既肌肉

天性之肌肉 EX

仲有精神污染都應該EX

只要我身上有肌肉就冇人殺到我
完美既master

你降左靈嫁啦，仲Master

所以我唯一既弱點就係降左靈

留名拜讀

羅莽有冇得諗

英靈衛宮

係我完美既肌肉面前咪又係垃圾

職位 叻架

係我兩夫婦完美嘅歌聲面前咪又係垃圾

人地肌生到去耳到

Saber走黎問我上面班人咩事
我都唔知點答好

華山論劍

幾高分貝既魔音都好,係我完美既肌肉面前都係垃圾

香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

用肌肉嘅震盪去抵消返你嘅音波

龍娘寶具有防禦無視

進可攻,退可守
就算我有一日真係受左傷,完美肌肉既我都可以瞬間復原

我係中和,並唔係防禦

直接減傷好似無視你個防禦無視

戸愚呂神話

我寶具都係無視防禦

有咁多呀清幫我補完設定,
再加上呢個post既信仰加持
我相信我都好難輸

仲機率減人NP添

i am the sword of my muscle

去到呢個境界未

大隻冇用的
大隻唔等於完美

一級黑人警報現正生效

仲有咸濕神父

擁有完美肌肉既我都有啲怕搶輸

訓醒覺都仲講緊肌肉

訓醒覺係一種咩既醒覺

阿源 復仇者

助攻

留名待笑

仆街啦

indeed

種火人來襲

S屬性